[賽後檢討]大前提：香港警察喺機場雖然唔用得tg，但今晚唔會咩都唔做

基於呢個前提，到目前為止，專登放啲鬼出黎再引大家捉最似佢地作為

目的：
製造混亂，破壞機場=和理非嘅形象
分散力量，冇人圍離境或者留喺入境做文宣
俾位香港官媒tvb/中国官媒大做文章
警察救人攞番分

發夢喺現場係好易俾鬼影響頭腦，變得憤怒。但大家做每一步都要保持清醒，特別係冇大台嘅時候，好多野要靠自己冷靜判斷。

記住：Big Brother is Watching You
香港警察一定會暗中玩野

記住：821 721 五大訴求

【文宣組】拆掂今日機場事件的方法

自推

推

出左禁制命 機場牌已經玩完

要召集番幾萬和理非入去